有冇人試過對異性有好感/性趣 之後諗返覺得好核突

中女/肥婆/醜女etc.

暗戀過社會主義者佛利民

嘩吊你好核突

係 以前高中有條女好能淫賤 搞到我日日都視姦佢 宜家諗返起佢個樣

中學最多對得多/因為佢某啲moment某啲動作心動 大個睇返啲相